痴撚線，十幾個黑警車輪朴市民

訓低左仲朴，係咪痴撚線
7警都比人告
呢十幾條友仲走得甩？
又真係走得甩，而家黑警大撚哂

推

推呀屌你

有機會既話 拎長遮勾佢地腳
等佢地仆街之後

呢兩個星期真係黑警打人放題 痴撚線

去死啦黑社會

一定走得甩
佢地冇number
佢地咁打係因為開始頂唔順

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

呢D片要係民間記者會度播

示威者對黑警太善良啦

班防暴無裝=垃圾 淨係識圍

咁打法，死撚咗未？

所以差佬只要一個訓低

痴撚鳩線 後到嗰d都照跟住打
係咪有病？快撚d落地獄啦仆街！！！！

屌佢老母
見有人朴就過黎插水 痴撚線

好撚古惑仔

香港人好克制

畜牲 記得唔好落單

同意

呢句真，點都好 唔知去邊都好 跟大隊
有d便衣會跟落單示威者

屌你老母黑社會

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

屌佢老母

仆街!!!!!!!

屌你老母

光復香港
時代革命

係咪天水圍黎 屌!!!!!

示威者唔會再原諒任何狗

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

黑警必須死

黑警死全家

Back up 低D 片啦

黑警死三族

推！

係

Back up左

死警犬

真黑警

打多幾棍就以為有得紥職呀屌你老母

pish

推 過份武力

屌你老母！因住狗舍有報應啊

黑社會

痴撚線

之後告返你襲警, 嬴曬

dklm

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

push

私了

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

嘩屌，一冇記者就嚟料

落實基本法承諾，立即實行雙普選

推吖
死警死全家

推上報呀仆街
食住個勢 唔可以俾呢件事沉

推呀